征途私服永恆版

本人對征途遊戲存在很多的回憶，我記得剛接觸到征途這遊戲時，我那時候才是一名中二的學生，初入遊戲，那時候什麼都不懂，孤身一人活躍在征途這個虛擬的未知世界，有點激動，又有點期待，慢慢的玩著得知遊戲中存在的十國中各有不同的玩家，每個人都為著自己的國家打拼的確很奮鬥，試想想，跟著自己的國人一起去到其他的國家殺人，搶王是一件多麼令人激動的事，但是到了後來因為我一開始是一位學生，沒有在遊戲裡儲值，慢慢的被別人淘汰了，我對征途有著很多回憶，我嘗試過一個開6個角色互相組隊去刷怪，又試過訓練不同的職業去玩這個遊戲，但因為別人的強勢，使我覺得我已經做出很多努力，卻得不到回報，慢慢地使我放棄了這個遊戲，後來的得知這個遊戲推出了私服而且高倍經驗和金子，又再使我對這個遊戲充滿期待，可惜的是原來很多人是為了賺錢才開服，我玩了幾個月的心血，竟然因為別人的關服而全部沒有了。我記得那時間曾經對自己說過，不會再玩這個遊戲，但是人是犯賤的，我一次又一次的期待，卻又一次又一次的失敗，現在我長大了，對征途這個遊戲還存在很多的回憶，所以我決定開設一個長久的服務器，讓所有對征途還有愛的玩家來一起玩，我需要有你們的陪伴，一起來玩這個屬於大家的遊戲，我雖然征途更新加改沒什麼技術可言，但我希望有人能跟我一起玩一起改進，令到我們可以一直一直的玩這個充滿回憶的遊戲。

我相信在茫茫人海，與你相遇，已然是緣份，希望有人來跟我一起玩這一個美好的征途。

來打造我們童年的回憶，來一次轟轟烈烈的國戰。

現在正進行測試

永恆征途，打造一個讓各位玩家有一種歸宿感的懷舊復古服

【官方網站】

【遊戲特色】 征途懷舊模式，所有功能完美體現
【玩家交流群】： QQ群：727124147
【遊戲特色】：
一、無GM
二、技能書，裝備全靠打BOSS掉
三、魂魄石(打BOSS)，最高屬性30
四、完全免費模式
五、具體玩法進群看遊戲介紹 QQ群：727124147

登錄器和補丁官方網站

和QQ群：727124147均提供下載

冇人想一齊玩嗎?

前周國玩家留名

不過冇時間再玩啦

我係台服郭襄年代架,佢帶領我地攻城果一幕真係歷歷在望

好懷年當年既征途

好安靜呀

占士留名

j講下笑

懷舊即係冇衞士刺客？冇其實仲ok

係冇架,我跟本都冇玩過,都唔知點玩,同埋有都唔懷舊啦

原來我以前係玩港服先岩

隻game既高峰係天仙同守戰屈機年代

我呢個版都係呀,但都要配埋裝先有得打既

天仙回升復活

守戰夠坦,打極都唔死

仲有59級極品小號

留名 留Tg一齊玩？

可以呀,號召一眾玩家再戰當年的風光時代

我都想玩 不過冇時間
以前日日吹水追任打王 好懷念

魏國四小龍 石油氣留名

我就快放唔低先玩番

我就係放唔低先玩番

你邊區架，我記得當年有好幾區架喎

最近入過1次征途，見到好多人（等級排名前100名）都無上線

見佢話要dl 返個主程式，係邊度有？
同埋佢有個zip 話有毒 ，要玩都裝vm 玩

冇毒架喎,我自己都係咁樣玩炸,我用360掃都係咁

巴打你仲有玩緊正服呀?

咁主程式點有？
btw 用360.... 唔係笑巴打你，不過祝你好運

主程式

其實唔係好多私服遊戲都會出現咁架咩?之前巨商果個都有

1~2年前棄咗坑，但棄之前交咗個帳比其他人代管，而家他仲玩緊，我個帳最近一次見係216等，佢本人個正ac應該高多2~3等。

官方服依加太多變態野出現,後加入好難玩到

燒錢game

我細細個就消左幾萬啦,果時唔識玩用哂d金子買野再賣去NPC拎銀子,依加諗番都癡左線

咁巴打都幾慘下

我算係中期加入（仲有密銀寶盒抽），果時都覺得幾好玩，唔係咁多課金嘢，但後期真係唔燒錢就玩唔落去。

所以都幾期待你呢個私服，有時間我會去睇下

寶盒又係一個伏黎既,D機率睇番官方既機率,中大獎既機率少於1%,或者咁講,只有3個人可以中

相對後期嘅裝備，寶盒我覺得都仲可以接受， 尤其係+10翅膀，開紫金龍宮。。。。點都抽唔中，可能我黑仔掛

但寶箱太呃錢啦,我果時玩左幾千都抽唔中好裝備,出埋D金符王符

聽晚7點開服啦

主程式點DL 我早排都想玩番征途
我試過台服 陸服 網頁版征途都玩唔到

呢到可以下載
用完整客戶端就可以啦

今晚7點等你

我要聽晚先玩 留個tg比我 聽晚add你

我唔係好識點share，不如你share比我我加你啦

我06岩岩開服玩左1年左右冇玩，果時玩齊國之後轉漢國。果時冇課金，最期待每個月出工資抽12定13星裝。

巴打黎一齊玩啦，仲有一個鐘開服啦

個ser你開架？最近得閒試下玩先

係呀，但係懷舊為主，你玩過就知，回憶當年

垃圾notebook玩唔玩到 想番學kill time

正呀，想挽翻呢隻game好耐

黎啦，好多人玩緊啦

呢隻舊game，10年前既機都應該得

巴打 我開唔到AC 登錄器個到揀好第一個SER 都開唔到AC

開到了 但係個畫面唔知做咩

你要下載一個新既客戶端呀,你之前應該裝左唔同版本

巴打我無辦法玩，永恆征途一解壓，防毒自動刪除

啱啱仲開到GAME

而家話 硬件加速的Direct X不可用

點算

你試下更新一下Direct X因為我都未試過呀

我都試過，好多私服都係咁顯示，我自己就關左防毒，然後解壓完確定入到遊戲，再開番防毒

巴打 game入面有人話刪檔

係咪真係刪?

冇刪呀，開服了唔會再刪架

DL左 但安唔到
加我TG

明天7點重新開服，服務器被惡意註冊了[/i]

各位巴打來支援下

巴打仲未登入到 仲話維護緊

3點已經開左啦喎

巴打登錄器亂碼，點算，帳號都唔知點註冊，同埋係咪有2個ser?

你網頁度有注冊賬號，但係禁唔入，究竟要點註冊，登錄器亂碼係咪正常？

用microsoft applocale開就冇亂碼

btw 樓主 我個AC冇咗 係咪有咩問題

用左都係咁，唔通唔係簡體字黎？

不如魔天輪巴打教下我，啲亂碼係寫咩，我睇唔明，唔知點註冊

巴打,問題解決到未?

一個SER炸,但兩條線路

Microsoft applocale win10用唔到，有另一個解亂碼防毒會自動刪除，解唔到亂碼，註冊果度係寫咩？個圖唔知點解會反轉左，係得我影出黎個版係亂碼，依家唔知點註冊帳號。

唔知張圖幫唔幫到你,仲有另一個軟件係Locale Emulator 呢個同Microsoft applocale功能差唔多,幾好用

唔該晒，不過我禁註冊帳號，上面啲野會消失，係咪註冊唔到？入到game打返個帳號，佢話錯誤

或者試下揀咗個ser先再註冊
密碼同超級密碼要唔同
賬號要係email

佢要揀左ser先禁到出黎，email要用邊個，雅虎，gmail都試過，都註冊唔到。依家較左電腦用簡體成功左一半簡體一半亂碼，我註冊完係下面有行字係亂碼唔知佢寫咩。。。最後都係唔知點註冊

Locale Emulator用呢個check下

純數字既email成功機會大啲
自己作個就應該得

巴打我岩岩先註冊完都入到喎

第一出現既亂碼

第二註冊成功顯示既文字

今晚返去再試下，個email唔洗驗證？求其就可以？

好似就係呢個過唔到防毒，安裝唔到

留名 收工番去試下玩

你睇我d圖片再試下

歡迎巴打

唔知會唔會又掉轉左，不過樓主隻game真係重重難關，打完驗證碼冇得確認，我真係企左係度咩都做唔到。。。

你既客戶端係咪官方最新
，倒轉係你介面問題

我下載左呢個主程式

呢個岩架啦,首先下載完,解壓,裝zhengtu_setup.exe

然後唔好更新,再把D補丁同登錄器放入去就得架啦

ok了，宋國 風針與風 你地咩名，咁快有人殺緊boss..

破軍

簡體軍字唔識打，你加我

我係繁體字黎架

咁我要轉返電腦做繁體先，出唔到字

爸打今朝清源加左你，之後番來你就無on過，我叫chunlam

大家活躍時間都係晚上吧?

見到，我多數夜晚先有時間，我60lv到左王城就offline

慢慢黎啦,我都係最近先玩到

lag到嘔，lol

吓，我唔lag唔，睇下其他巴打lag唔lag

我還好，開埋夜神找其他game，等佢採料

我都唔LAG,我4開中

巴打可唔可以TG我教下我點DOWN
我玩唔到

加左你啦

點先有精緻石

打BOSS會有寶石卷跌架

點解啲人咁快成套連鎖裝，用5等料整裝再用6等改造，定係直接用6等整裝？

5等打造,6等改造到連裝,順帶一提唔好整咁多套,星期一解封155

TG Group

巴打tg係咩 亂碼

你入GROUP先啦

今日小弟技術出錯唔太識用TG,開錯左廣播Group,
以下呢個先係真架

push

號召以往的戰友，一起來激情

最鐘意嘅online game
玩守戰自爆爽死
不過玩返都冇以前嘅味道

我同意架,太多私服既出現,將唔同人都分散哂,冇左以前幾10人搶BOSS,一齊攻城,守城既感覺了

征途應該係第一隻玩既online game
好似係當年同台灣合併(?)左之後就冇玩
之後試過好多次突然想玩番而走去搵邊度有得down番
試過好多唔同版本 大陸版巨人網絡 綠色征途等等
但都搵唔番以前果種感覺 可能係改版改太多 隔得太耐 已經唔係以前果隻game
當年係唔洗點課金 靠工資 開箱 已經可以玩得好開心
前果排見到有征途手機版 都走左去down黎玩 都係玩左一陣就冇玩
見到呢d post真係好開心 遲下down番黎懷念下

大陸版征途出得太多變態野啦,唔課金跟本玩唔落去,我依加開既係傳統有上限既玩法,同以前官方一樣,我亦都會慢慢加入其他活動,等大家一齊好似當年咁玩,我真係好懷念當年既味道,呢個服,一日有人上線我都係唔會關服架,唔似其他私服,玩一兩個月就關服等大家心血都冇哂

大大力推啊 快啲一齊玩

大大大力推

睇到你地咁熱血，有少少感動

每日簽到

大大力推啊

日日簽到

呢個服係征途1？

記得你個名！鴻圖霸業服服，應該係魏國？唔記得係同國定盟國。
魏飛留名

係呀，最懷舊果隻

推

輕輕一推

輕輕再推

推推

今日又更新出新花法，歡迎大家來玩玩

推，好玩

仲有冇以前既戰友一齊黎玩呀？

推推～

間唔中仲有上正服玩
不過得番吳趙燕國 其他國無咩活人咁濟

正服出d野太變態了，已經冇玩好耐

岩岩刷左兩隻鬼王

遲下出新boss出稱號

個服多唔多人玩
之前玩大陸個d私服又亂碼又lag

人要靠累積，lag就唔會架啦，但亂碼都有方法改善的，黎啦巴打

玩緊啦巴打 係咪係清原刷pizza刷到60就出去王城

係皇城,中立區

巴打 想問下點樣可以雙開

亂碼亂到都唔知點申ac

登錄器可以開到兩個架

巴打,識唔識轉語言,如果唔識入TG群,一齊教你

網唔到
有冇教學

有呀!有興趣入TG有好多人一齊玩

然後將安裝完既客戶端更新到最新

再去私服官網

將補丁解壓到客戶端既Datas入面,同埋將登陸器放入官方果個file入面,點一下私服登錄器就可以入去註冊帳號同玩架啦,如果註冊有問題唔明,上面有教學,亦都可以再留言或入group問一下

每日一推啊～入TG送技書～

每日一推啊～唔識安裝可以問啊

昆布 有冇玩

電信2區玩緊 但唔係好見到人

係1區

有冇入TG
轉黎一區玩？

昨日即轉左 體驗左一波 打王活動 然後狂死

咩名 有冇入tg?

雨音薰留名

記唔記得雨音薰

HI巴打

好似我轉左國 你地同占士個班？

我應該識你

報上名來

登入唔到,一登入就發送登錄請求失敗,出面管理帳號就話無法連接服務器

你玩邊個區架?

5月7日下午7時嘅電信綫路

依加得一二區係正常開,測試區今晚開

當年征途真係經典
世外桃源 單車任 入人哋國家運嘢返去
個陣覺得啲技能好型
例如地火 又平民 又型 升得高啲都幾勁！
不過我覺得後期好失平衡

我真心覺得地火型,人人都用,果時10國,有D國家同人地聯合,偷哂人地D磚真係好正,果時仲會有人守邊境

真係好高興,越黎越多人玩

大大力一推

仲記得果陣新手簡左吳國
升到咁上下lv做弱國任

其實10國果時先係最好玩,每個人都為自己國家戰鬥

推推推

來加入戰團吧

一齊黎玩啦 喂～

'

愈黎愈多人 輕輕一推～

輕輕一推～

好懷念

琴日影架

入黎玩啦

多唔多人

多呀

征途2黎？

一黎炸

06個版本黎

入TG送技書啊 喂～

@@

誠邀各位老玩家來

永恒征途单职业版本隆重开启
【官方网站】
游戏设置为“怀旧单职业苦逼版本”本游戏为征途爱好玩家自己搭建，纯公益服，不需要你充钱，也没有变态装备，为经典怀旧版本，寻找热爱游戏的玩家，与你同回到当初一起拉镖，一起打BOSS,一起国战，追寻最初的那份对游戏的执着与感动！
★游戏装备特色
无打造和无改造灵魂属性全靠手气，装备全靠黃綠BOSS爆，綠裝任務等
★游戏特色BOSS
绿boss刷新时间为1小时；紫色BOSS刷新时间为2小时
掉落宝石，技能书，装备，魂魄石等
★游戏特色装备灵魂介绍
为了游戏公平激情普通装备灵魂最高设置为：减少9，忽视4，反射6，增伤5。(告別打不死的時代)
★游戏特色装备升星介绍
本服装备升星几率1-9星100%，10-12星25%，12-13星官方概率，完美宝石4颗100%
★告別因沒時間刷怪而棄服降低王墓刷怪经验，增加日常任務的經驗倍率，讓玩家們的差距大大減少
★福利姐姐起始不送工资，每升一级送一锭工资，打造苦逼怀旧！
具体玩法进群看游戏介绍：QQ群：727124147 欢迎怀旧骨灰玩家入驻养老，稳定长久

推握